[{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "6d733f81c474c37467f3d182f7cf273c9265f8e5", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Fl\u00e9ole", "etat": 1.0, "type": "Herbac\u00e9e", "sous_type": "Gramin\u00e9e"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "5c1d8540fe0805aa47a88d4f639c292d954094ff", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Flouve", "etat": 2.0, "type": "Herbac\u00e9e", "sous_type": "Gramin\u00e9e"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "f57be82cfa29068711e2045461236bf7b3c240b9", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Vulpin", "etat": 2.0, "type": "Herbac\u00e9e", "sous_type": "Gramin\u00e9e"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "74eb46b2753c92c0e83a3a37275331703251b6d3", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Gramin\u00e9e", "etat": 2.0, "type": "Herbac\u00e9e"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "9dff3640e913245b343724402bf628221fe8e42f", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Dactyle", "etat": 2.0, "type": "Herbac\u00e9e", "sous_type": "Gramin\u00e9e"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "6dbd78172bd7f402cf8ac0d8d1c83d42e63e8e0f", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Houlque", "etat": 2.0, "type": "Herbac\u00e9e", "sous_type": "Gramin\u00e9e"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "0e027a59a1a02579f50f3c802e4a62982d4d6162", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Aulne", "etat": 4.0, "type": "Arbre"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "ea64eb8258464cbf74569dc0cb2f780de8341abb", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Armoise", "etat": 1.0, "type": "Herbac\u00e9e"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "2722cb4d6fa9e3b2531fdc54070c60febc89c9b9", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Fromental", "etat": 2.0, "type": "Herbac\u00e9e", "sous_type": "Gramin\u00e9e"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "9473112c82ae041d1da369625bdd04b27b24344a", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Bouleau", "etat": 4.0, "type": "Arbre"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "c53b2594ff0ea8170366d48c3266ef968c6f903f", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Noisetier", "etat": 3.0, "type": "Arbre"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "535062d6ec20e1a43570ca988245e8816c50282d", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Ch\u00eane", "etat": 4.0, "type": "Arbre"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "40f7990e135177f7752e84f61ce7922a0e7049eb", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Plantain", "etat": 2.0, "type": "Herbac\u00e9e"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "08be93fe9e887b16274f4823ed2e5199fa4a71ba", "fields": {"date": "2019-06-03", "etat": 2.0}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "c61e51fd0d170fea1fca6d04f2b202c333040922", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Fr\u00eane", "etat": 4.0, "type": "Arbre"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"},{"datasetid": "323266205_alertes-pollens-nantes", "recordid": "e0354fa8593e95b5fbcfa72922485d52248d8a9b", "fields": {"date": "2019-06-03", "nom": "Saule", "etat": 3.0, "type": "Arbre"}, "record_timestamp": "2019-06-03T16:00:00+02:00"}]